支那达個老母擘大個閪等人𨳒

諗起果張麻友圖

垃圾
反送中個陣就縮埋一二面
到注意力去左黑社會先上水吠幾下
含撚都嫌你把口臭呀达狗

達狗老母示意圖

G

達狗老母係麻友同事嚟

達狗老母老，興唔戴袋接客

條女正好多喎